呼籲聽日高舉大清黃龍旗，話俾共狗知只有大清帝國先有資格執行國安法

終於返嚟

我明朝人嚟 屌你老母叛國賊

反共復清

又大宋又大清 老蚋你點架

524 港島見

屌你老母死左去邊呀

阿豬阿狗都有份浮係中共冇份

凡間多悲劇有大志早晚 復我大唐江山～

我夏朝人嚟 屌你老母漢奸

雖然夏朝好似無旗

反清復明

呢張先真

我係商朝人，屌你

我堯帝後人黎 屌你老母漢奸

我係周口店人黎，屌你

大腦發展完成未？

新界應該還返比大清帝國

香港主權在大清

反清復明，你班漢姦

聽日同衲dee相認